立場直播個男記者係咪喊緊？

聽到佢地比班黑警鬧偏幫、垃圾
直播把聲好委屈好sad好似有啲飲泣

根本唔需要傷心
成班狗有CCTVB護住都咁撚柒
立場我都唔覺有幾黃

聽到 灰心到飛起
琴日已經同啲行家講同班狗講道理嘥氣

昇哥聲沙呀
但都睇得出佢好熨

記者報導全面真相係好應該
如果只播警方濫權
唔播示威者打狗

咁我地邊有得睇得咁開心呀

支持立場報導事實
Live點唔中立點偏幫？又冇剪接
班克警想媒體偏幫佢地就真

傳媒本身係中立
點解tvb會比人屌，咪就因為佢唔中立

新聞從業員本身就係應該保持中立，報導事實真相呀弱智

如果一個媒體報導故意傾向某一邊係好危險嘅事
為利益出發而去持有觀點 當利益有轉變其立場都會改變
呢d先係牆頭草

而立場真係算客觀中立

定係做LIVE耐左講到聲沙

應該鬧返隻狗：TVB好中立啊返去睇TVB啦

你地唔做錯野，人地又點偏幫

人地只係影住你地咋wo

私怨撚仆街啦

走啦

而家唔撚係講緊個人立場啊，係講緊傳媒操守啊